<掃毒2> 有劉華同古天樂，睇唔睇好？

睇
唔睇

其實1我覺得成個風格好撚奇怪
明明前半部係偏向無間道風格 之後張家輝回歸之後就偏向英雄本色咁3個抽人地成支軍隊

支那小子你係咁出洗底post都冇用嫁喇

美中和好炒晒車個post會追隨你一生

Sell 兄弟

根本就英雄本色+無間

論畫面 場口 氣氛都唔差
三個都做得幾到位 連平時麻麻地既古生都交足戲
三個主角個背景都係經歷唔同既野 令三個角色都有發揮之處
導演講到明話一直想做英雄本色呢類戲

1嗰時見到古天樂條on9打電話就火滾

不了，家下見到警匪片想嘔

劉華同古天樂今次好似係黑吃黑片

填海華 不了

劉華不了

人工島吖嗱

古仔個look成個洗米華咁

耶穌都留唔住佢我話既

好彩我兩個仔有一個生性
好彩你努力讀書出人頭地阿媽先有大屋住咋
阿媽真係好擔心你阿哥 不務正業 成日掛住打牌
唔知而家揸兜定訓天橋底呢

睇預告撘左個中環站出黎

好好聽既歌

楊過打楊過